日本漫畫經已過時，中國漫畫充滿生機

海賊王同獵人漫畫內容技巧為人詬病，喜羊羊與灰太狼高質非常內容豐富

建議習主席全面取締日本漫畫翻譯網站

日本人已經懶惰失去了當初畫漫畫的努力
現在該是中國漫畫接捧的時候了

Show Blocked User - jj鐵人

Show Blocked User - jj鐵人

又BLOCK多件7頭
THX

出返本習近平武鬥英雄傳
破百億銷量唔係問題

日本一日仲有刀劍成個ACG產業都唔會完

好彩中國有共產黨

刀劍屌打所有動畫漫畫

支共開始打動漫

傻仔要釣魚都唔做下功課

你講全職高手 都話

仲閪羊羊

刀劍世界第一